打完流感針覺得手臂有少少脹痛正唔正常？

啱啱第一次打，醫生勁快手就打完落我手臂到。
因為以前未打過，啲職員叫我打完係附近坐10分鐘觀察多陣先，我就坐咗係附近，然後覺得手臂開始痛但又唔係劇痛嘅，類似做完運動肌肉酸痛嗰種啦，但身體其他部份都冇事
咁正唔正常
p.s. 坐咗20分鐘了

點解唔問職員

正常，幾日左右

正常

正常 係會有痺痺地嘅感覺